如果有黑警後悔，想做25，大家要有善待降卒既胸襟

要軟硬兼施，一路繼續前線以武制暴、後方施以群眾壓力。
到班狗頂唔順調轉槍頭反鳩高層/港共嗰陣，要從善如流，唔好封死佢哋最後既岀路。否則就好似佢哋困死我哋喺新城市咁樣，必然會引來最激烈既反撲。相反，黑警內亂先係我哋最想見到既局面，一支唔聽指揮既警隊比起服從民意既警隊對我方更加有用。

後悔就已經辭左職，你妄想佢做25 就慳番啖氣喇

前黑警講一句好過你同我講十句，王喜就係好例子

推

佢肯即場放低所有裝備，行過我哋呢邊

我哋一定善待

就算只有1個肯咁做，對其他狗都係巨大心理震撼

真 實保護你

王喜廿幾年前就已經無撈，你唔係諗住班狗會當佢兄弟呀?
諗太多喇

我諗樓主既意思 係驚賊顛個時 我地態度上圍三缺一 比佢發揮下剩餘價值狗咬狗先

同意
一個咁大嘅社會係無可能無警察嘅存在
交通意外 打交 偷野...總要有警察做野
只不過警察係真係維持社會秩序 而唔係淪為政權工具！
解散警隊係無可能
但希望佢地可以跟返貼香港宜家發生緊咩事 年青人係為左咩個個星期咁樣走出黎

唔好投降添啊，戰場沙場仲可以搏葬浩園，投降就乜都無架啦

放心 一定唔會發生

的確係有啲天真，但係6.9到而家有邊個會估到情況而家會係咁，可以用既牌冇理由要浪費

Exactly

真

但我怕支爆先，都未見到警落裝行過黎呢邊

但要小心詐降

捨不得每個月2萬5，做不得黑警25

無啦啦o係d對峙衝突場面，劍拔弩張氣氛下點會有警察放低哂d野行埋黎呀，天啟咩

除非示威人士中有談判專家勸降啦~

唔係要佢地深明大義棄暗投明
只係如果政府黑警佢地內鬨
將會係對我地（同埋黑警自己）最有利
到時唔可以只顧窮追猛打
一定要善待

拿你都識講佢地唔明咩道理
佢地就算內鬨 亦都唔代表會企示威者個邊
要佢即場做25更加無可能，佢對付緊只係佢自己嘅"手足"並唔係咩高層

其實佢識除低頭盔行過黎嘅
我相信每個人都會識做 亦都唔需要討論
問題係呢一樣已經係ff 大家諗下開心下就算

當然啦，除咗阻力，梗係要拉力先得㗎

哩個真